hkbn 電話2月到期 請出招

如題
轉台/續約都得
宜家用緊5gb後限速plan
想用真無限plan

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie